今年冇新年icon同埋連鼠icon？

倉鼠版啊唔該，唔想係老鼠

整連蝠啦

竹鼠啦

果子狸啦

倉鼠一生推

刺生